[美國大選] 是日民調：川普首度於佛州領先拜登，選舉人票雙方估計為269:269 史上首次

王牌琴日第一次係佛羅里達過左拜登
根據呢幾日既綜合民調

完全係誤差範圍之內
而其他搖擺州亦追到好貼
仲未辯論就打成55波 我睇川普好大機會贏

如果假設538民調係準確
川普繼續保持民望回升
咁所有toss up既州份好有可能都會被川皇拿下
咁既話結果將會係269:269
美國歷史上從未試過

我川威武 川皇必勝

拜登贏硬

德州都變5050 拜登贏硬

拜燈必勝

有中國支持，China Joe sure win

領先緊5趴喇清
呢個月都係德州領先緊

Sleepy Joe必勝

勝？
原本由估計350:188票
變到而家269:269
睇埋辯論會先
仲未計之後可能會有疫苗 示威又會失控

樓主你識唔識ga
呢到連燈嚟ga

中共會出招
到時幫china joe上台

2016由得票低過2012好多

出招？
係人民日報寫篇社論話支持拜登？
拜登到時真係多得佢唔少

Biden sure win u should stop 危言聳聽

德州唔嬲一向係共和黨地頭
正常一定會領先

小學雞嘅智慧你驚唔會？

拜登今次大選一定必勝
侵侵今次選舉收皮返鄉下耕田種大豆
Make America Creepy Again

因為對手係希拉莉

另外唔好忘記侵侵沉默大多數力量不能睇小

Bye登

我信會有 可能加多2-3趴
呢2趴可能足夠翻轉某d搖擺州

登粉哭哭喔

你知唔知呢度叫連燈

靜靜地贏唔得嘅，係要衝出嚟燈...

依家即係拎左賓州or威州就贏

拜登無可能輸
訓係到都做總統

269:269其實即係贏左

沒事兒 沒事兒

拜燈訓喺度都贏啦

愛侵力係連燈冇市場ok?

訓係度都贏你 拜登必勝

呢2日個市跌到傻
侵侵冇運行

拜登贏硬！

牙登一定贏

texas紅咗幾十年
要擔心都係north carolina同florida先

收皮，我登必勝

垂死掙扎，China Joe嘅勝出已經由基本法賦予，並經人大常委全票通過咗。

trump贏條撚咩！準備賣咗層樓賭外圍all in Biden 瞓覺一起身一間變三間

拜登必勝
Trump必敗

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登仔

呀燈要贏呀

我登羸L硬

靜啦屌
拜登贏硬

Why？

Chi..China Joe

拜登

你咪登

拜登必勝

負皮咗嗰 "趴"字

因為票數相同會係州眾議員投多次
每州一票 共和黨有27票

Hiden 必勝

Fake news

Creepy Joe is coming

癡線啦 拜登一定贏啦

乜野係雙贏？
就係Trump 贏兩次

射幾支東風去夏威夷

撐china joe 班友諗乜

德洲成班槍佬 實支持共和黨
是但打都贏啦

Donald trump應該等緊

唔知上屆險勝嘅密歇根同威斯康辛今屆贏唔贏到

Florida 就係算唔幫侵都要幫rubio

點解樓主咁中意用哩個字

Rubio 2022中期選舉先係連任

Lice

明尼蘇達變搖擺

屌9你

即係拜登win硬 ！

HI登必勝

BLM 助選團要繼續加油

我地要對拜登有信心
拜登一定必勝

用慣左
有咩問題其實

fake news. China Joe always win

On9我登必勝

呢個當年列根都拎唔到

Arizona最新民調拉到biden+9你都仲俾侵
真係冇得輸

真心？

好似每州一票，加州咁多個議員都係一票 好似係

嚇左嚇
上兩個星期就係

州眾議院啊
唔係眾議院啊

連登仔易家用緊佢地既最強登之念力

拜登！

Make America Great Again

同一個page fox個＋9你睇唔到定點
你識用FL最新民調黎話追近左都仲有D道理
咁點解AZ新民調係拉撚遠左你都仲可以話有機會攞既
都唔知你咩邏輯黎

下係咩無留意真係
岩岩見到

百分之百確定拜登贏硬，侵應該會輸到見唔到尾燈

拜登贏撚硬

趴你老母

拜燈瞓係到都贏

其實點解家陣成日講幾趴幾趴
真心想知係邊到既語言

好似係台灣
我估係巴仙>趴

收皮喇，無論做咩都係拜燈贏嫁喇，唔好哂時間，我地連燈加拜燈，仲唔燈爆佢個美國選舉

我多數用%

China Joe必勝

我理撚你啦，Joe Hiden 瞓喺度都贏。

上連登，撐拜登

拜登必勝

Biden 2020

樓豬成日扮台仔 好膠

燒山一眾燈力無邊嘅人一齊嚟搞先有用

拜登必勝
Antifa十月會再周圍播毒，搞到大量小朋友中招，搞到侵趕唔切補鑊

所以將來著草去美國梗係要住德州啦

其實連登仔係咪應該希望拜登領先呢，回想起上次大選，就知道民調都是bull shit

請用本地用語

德州多左好多藍州人搬去 eg加州

#Biden2020

【彭博】-- 根據9月3日民調分析機構FiveThirtyEight的預測模型，喬·拜登贏得大選的機率為69.4％，預計他將贏得538張選舉人票中的319張。

該模型預測川普的連任概率為30.1％9月3日，川普的全國民意調查平均支持率為42.8％，和9月2日持平拜登的全國民意調查平均支持率為50.3％，9月2日為50.4％

原文標題Biden Has 69.4% Chance of Winning Election: FiveThirtyEight

For more articles like this, please visit us at

呢度係香港囉

希望德州唔好越嚟越藍德州38張選舉人票=加州係民主黨票倉

64波, 人地6、侵4, 真係不敢樂觀

在youtube打election forecast
好多人做預測, 同更新得好密

睇多d就唔會打咁多飛機

樓主收皮
我登必勝

而家暫時大約55:45左右
我無講過Donald trump一定贏硬或者已經民意逆轉左
呢一刻佢仍然落後緊係事實
我只係話佢已經由谷底慢慢回升緊 比較睇好佢

我都想侵贏

希望趁住個勢上

好彩民主黨係出拜登
如果係桑德斯 侵侵連選都無得選

100%同意

不過民主黨寧願輸都唔要桑德斯

或者民主黨當初派嗰位後生仔gay佬
侵侵九成輸撚硬都似

民主黨初選都係笑話
特登排擠桑德斯

登伯嬴硬

連續兩屆都被搞死

今屆其實好大機

係完全係比人衝康陷害
我係桑德斯就退黨出選攬炒
不過如果侵侵肯退位
桑德斯 vs 蓬佩奧/彭斯
咁就真係好好睇

Biden

14億人

其實如果侵今年唔選, 退俾其他人選
共和黨贏面增加
拜登老實真係好弱
但可惜太多人討厭侵

我支持左桑德斯兩屆
真心覺得佢做總統, 世界會更好

出嗰位後生Gay佬
100% 可以打贏侵侵都似

如果唔係Donald trump選既
拜登輸撚左喇
所以今屆真係有太多巧合 下級馬vs下級馬
桑德斯太左 民主黨內部同佢班金主唔會中意佢
下屆都應該唔會出黎喇 太老

華倫都應該似俾人排擠

集氣
拜燈必勝

桑德斯唔會再選, 太老
擺明班金主一定唔可以俾佢選到
佢一選到, 保險, 油, 軍事, 藥廠, wall street全部大獲

老實其實上年唔出希拉利都贏左
侵係好弱, 好多人唔鐘意
但民主黨同香港民主黨一樣咁廢

根本就係扮反對

華倫7到俾人利用踢走桑德斯後就棄左

台灣用語啫

269:269會點
拜登贏硬啦

州眾議院會發起投票 每州一票加落選舉人票度

Joe joe 必勝

拜登 拜登 拜登